有冇人仲係唔敢搭5C同116？

覺得好撚多菌😅😅😅